 2.1. Для першого способу потрібно створити спочатку папку у Gitlab і скопіювати HTTPS посилання на репозиторій. Після цього, переходимо до папки де буде наш майбутній проект, та натискаємо праву клавішу миші. У з'явленому вікні вибираємо пункт від гіту Git bash here. У відкритому терміналі пишемо команду git clone і вставляємо посилання на наш гіт. Після клонування папки, працюємо з нашим проектом, а наприкінці відкриваємо наш і пишемо наступні команди:
git add
git commit <наш коментар>
git push 
І саме в такій послідовності, після останньої команди можна зайти на сайт Gitlab та перевірити наш репозиторій

2.2. Відкриваємо папку с готовим домашнім завданням, правою клавішею миші викликаємо меню, та запускаємо термінал гіту. Далі пишемо git init, після git remote add origin і вставляємо посилання на наш віддалений репозиторій. Після ми повторюємо команди, котрими ми закінчували минулий пункт